# μTorrent_Perfect_Uninstaller_V.Alpha

### 관련 사이트

* [μTorrent](https://www.utorrent.com)
* [UninstallW](http://www.installmate.com/support/uninstall.htm)

### LICENCE

* [GNU General Public License](https://www.gnu.org/licenses/licenses.html)

### Download

[μTorrent_Perfect_Uninstaller Download](https://github.com/NewPremium/uTorrent_Perfect_Uninstaller_V.Alpha/archive/master.zip)

### 설명

* 이 프로그램은 μTorrent를 완벽히 제거해 줍니다.
* batch 기반이므로 [Microsoft Windows](https://www.microsoft.com/) 상에서만 동작합니다 (Windows 7, 8.1, 10).

### 사용법

1. μTorrent_Perfect_Uninstaller.bat 를 관리자권한으로 실행
2. μTorrent 제거창에서 μTorrent 제거
3. μTorrent 제거후 ENTER 키 누름
4. 관련 레지스트리 자동 제거
5. μTorrent 찌꺼기 자동 제거
